警方承認可以用私刑！！

「警方重申，絕不容許任何警務人員濫用私刑」係咪可以用私刑，只係唔容許濫用？

原來投訴警察要自己查案 自己搵證據
連警犬自己人查自己人都唔洗做樣呀
即係好多義士係警署入面比人打都冇得報仇 冇CCTV比人打得仲更加狠

自推一

自推二

自推三

自推四

自推五

自推六

自推七

自推八

自推九

自推十

係
合理同適當就得

正仆街

嘩真係食咗誠實豆沙包

思路正確

係 唔俾人影到就得

仆街

推乜撚, 私刊黎架咩??? 你唔係唔覺得係酷刊呀嘛??

刑

唔撚係襲擊咁簡單 係酷刑

睇下人地討論緊咩先啦

老人家通常都係藍絲 ，你同佢講道理無用架，因為佢地係權威性人格，只會服從於掌權者，即係政府同警察。

而今日爆單黑警虐老，正正就係一巴摑左落去班老人家塊臉上，所以我地唔好錯過黑警嘅助功，直接用長輩圖傳開去，比老人家知道，就算你藍定黃都好，黑警都會當你係傻仔咁玩

推比老友記知

[We Connect] 黑警虐老 係時候向老人家洗長輩圖！

中文文法唔太嚴謹

831死線

我地唔排除會使用酷刑

濫用強姦、濫用行劫、濫用殺人、加多兩隻字"濫用'就咩都合理化了

陳雲：中文解毒。泛民的演講和標語充斥「抗議警察濫暴」。「濫暴」是節縮語，即是「濫用暴力」。抗議濫暴，即是預設警察可以使用暴力，濫用就不可。
正確、坦白的寫法是「抗議警察施暴」。中文的「暴」，是兇惡殘暴之意，也是不合禮、不合法的武力。暴力是兇殘無道的武力。故此抗議施暴就可以。毋須說抗議濫暴，自己贊成警察可以向市民使用適當的兇殘武力。
《中文解毒》，歷久常新。增訂本在華夏聖言出版社有售，請pm面書專頁幹事。

只可以暗角用

推

popo 話 私刑 = 合適武力

乜撚野濫用 痴撚線

濫用 on99999

p牌仔推唔起，幫你推下

pp

612 721 811

兒登仔識唔識中文
「濫用私刑」係一定咁樣配搭黎用
「私刑」本身就係負面字
所以係搭「濫用」
無聽過有人講「善用私刑」

影到就係濫用
影唔到就恰當

叫記者即場問佢啦。屌佢老母

咩叫濫用私刑就唔得？
不如你出黎比手足私刑下，我覺得手足一定唔會濫用

利用 同濫用 有冇分別

因為果兩個condom 係濫用緊私刑
所以黑警表面上要反對佢地個行為，咪「不容許濫用私刑」
反對呢個程度既行為，字面上唔代表容許較輕程度既行為
中國不容許港獨，係咪就容許有普選？

推
同埋佢地係酷刑

私刑撚有得濫用
用已經唔啱 更何況依家係酷刑

毅進

小柏林都影到, 拉左未

屌佢老母

係酷刑

而且應該拉哂成team, 唔係2個

係性侵犯
係刑事恐嚇市民
唔只襲擊/私刑/虐待

p

抗議私刑

文宣最好寫埋林鄭打算賣警

依加就係講緊唔應該用「濫用」呢個詞語
濫用有過多使用嘅意思
佢句說話變咗係默許/容許唔過多使用私刑
根本反對就用「使用」/「利用」呢啲字眼就可以

借po，一齊上twitter做文宣！

咩叫濫用私刑
會唔會有唔濫用但有用私刑

語言偽術

又俾你捉到

講真，可以向新聞處反映下。

濫用=睇清楚鏡頭都郁手

濫
係因為個鏡頭影到咋，個鏡頭有問題

唔完美(俾人影到)
可接受(朦到睇唔到number,方便是但交名)

就咁用幾次 唔算濫用
要用太多次先叫濫

Dllm

濫用救護車
姐係可以正常用救護車
大家有理解錯咩？

比人影到先叫濫用
平時係狗屋唔算濫用

推推推

一定係
但我地又吹佢唔漲
我地無權無勢！
投訴佢地？有齊你資料就搞鳩你

(626)(醫管局cctv)黑警醫院虐打62歲老人20min片段

(626)(HA cctv)HK Lawmaker Mr. Lam released the video showing how a 62yo detainee was tortured for at least 20 min(eng sub)

P

善用私刑

真係仆街，推

譴責又無 遺憾又無
屌你老母政府

黑警：講漏左口 不過你地又吹我唔漲架啦

[回帶警世] 暗角七警案 落案拖1年 2年後正式開審 5年後上訴得直獲減刑

我專登去搵返2014年暗角七警案嘅新聞標題，希望幫大家清醒下
就算拉左人，警隊、律政師、政府、中共係一定會全力包庇佢
唔洗開工都有糧出唔在講，仲一定會用最貴嘅律師去打官司，未判刑就籌好安家費，然後拖返幾年等件事淡左就順便上訴減刑，再復職開工受到英雄式待遇

袁木好誠實

一睇個款謝知李sir應該審犯既時候閂埋房門就最落力

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先, 幫手正評推上熱門

係咪有合法私刑

on9

狗學咩人用刑

屌 佢地真係弱智

合法使用私刑

個AO好誠實

正常私刑係可接受但不能濫用

wa真係明目張膽到講埋

推！

黑警講事實
私刑一向都有用，只係唔好係非自家cctv前濫用

點為之唔濫用既用私刑

濫用利刑
柒撚到

同謝振中條撚樣話 警員係知道病房入邊無 CCTV 一樣咁撚 on9 柒

Popo落十八層地獄

人人都係文宣！

各位戰友，一齊加入Twitter戰線

一人一個推特！

溫馨提示 如非突發報料切勿亂@人
除咗 @hkpoliceforce 可以@爆

睇完4:00 POPO present 佢2次誠實表示因爲有CCTV片所以今次衰咗

濫用咁誠實

群得大陸多，啲語文退步哂啦，以前英國佬係到執呢啲好緊

可以用但唔可以濫用

強烈譴責

屌佢啦，警察可以合理使用私刑

今日林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命

佢意思係冇人知就用得
俾人捉到就唔容許

push

推 推到受害人出黎吿條撲街酷刑罪

up

英文版係d

今日黑警出黎講野
"擺明就係講緊只係0個兩個警察唔同心,柒左
但無錯啦~
不過宜家衰左起你地市民手上
算你羸一次,實會記住你地,有仇必報"
根本就係講緊呢樣野!!!!

內部指引係咪寫用私刑前要睇清有無cctv

真係讀得書少，無得救

可以濫用 唔可以俾人影到

－－－－唔好意思，借post－－－－

【文宣】緊急！緊急！緊急！要在九月前爭取支持香港人權與民主法案
要班仆街共享大灣區榮耀，世世代代做中國人，唔該大家入黎幫手同推post！！！

以為佢會話果2條友唔係佢地, 係假扮

反正都指鹿為馬開, 唔爭在啦

黑警死全家

同問~

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

HK police底死~大快人心!!!!

仆街黑警，真係任佢spin咋喎佢地實話係克制程度嘅私刑